日本路透社出報導 分析取消東京奧運既可能性

唔識日文，不過日本叫奧運做五輪咁得意？使唔使咁形象

掉出黎又冇翻譯
負評

一換咗天皇轉埋年號即奶鑊甘

改去武漢舉行。

建議

佢哋素來叫五輪，幾好呀，我哋未學過日文都睇得明

因為五輪日文同olympus讀音似
日本人唔鐘意英文 反正奧運五個圈
讀下讀下就變五輪

我估

聚焦：非典，也是“信心下降”關注奧運的噩夢停在第一個死的

（東京路透電） - 由新的肺炎發生在日本的第一個死的，奧運會停藥開始引起人們的關注為最糟糕的情況是在政府內部。感染是在國家擴大，它是一場噩夢導致的不信任日本的應對能力，奧運會是值得懷疑的。除了國家的信譽問題，人們越來越擔心，甚至無法估量的經濟打擊。

“現在阻止感染擴散，最大的挑戰是實現奧運”──吉野直行，在13級的反字主任亞洲開發銀行研究所，推出了從非典型肺炎，甚至一個人的死亡人數上升他強調的想法，我們需要的條件是成功舉辦奧運會沒有。如果您發現死了，信心下降在日本停止每個國家對奧運會的選手派遣，而是因為它被認為是，如中期至長遠來看，它會影響到入站需求。

然而，80一代的患者在一天的晚上就死了。新感染病例已證實，如東京，和歌山縣。

在執政黨如果發現感染者，等等。“如果老人，擴建設施是不可能避免的。無論是東京奧運會可以實現，不知道此刻，如果如果取消預訂也浪費設施建設，在永田町的政治會出來連聲音都質疑的責任“已經走出還有（老牌議員）的聲音。

在這個階段，來自私營部門的經濟學家甚至是“最大的風險，因為感染在日本的傳播，國際奧委會已經推遲了東京賽的舉行，或突然改變成一個會場其他城市如倫敦它。在這種情況下，那些對日本經濟的“不可估量的負面影響已經指出，（法國巴黎證券首席經濟學家河野龍太郎先生）。

不僅奧運期間入境的需求，投資的門票銷售及相關設施的回報，消費者信心下降，需求已經計劃在所有地區的蒸發。

<短期收斂是主要的情況下>

但是在民間經濟學家之間，有假定短期趨同現在描繪未來的經濟情況很多方向。

非典的影響是外生衝擊，已經發現收斂在某一段時間內，一些經濟下行壓力也是暫時的。此外SARS（嚴重急性呼吸道症候群）的時間發生在2003年，但受感染的人數從三月迅速增加，很快就會見頂於7月發行的遏制聲明。

一定取消啦

剩係一隻遊輪都咁大鑊啦

在日本，影響1─最大的出現在月，但多數研究機構認為，使經濟前景的假設，即朝從春天的復甦。

雖然落於10─12個月負增長，確保在由路透調查和年率加0.6％，幾乎不能正增長的預測中心值1─3個月。 4─6個月期間預計的恢復到相同的1.4％的增長。

伊藤忠商事首席經濟學家武田俊先生，但1─5月3日，中國經濟預計將放緩至1％的水平，隨後有望在中國當局的槓桿作用來恢復。此外，日本經濟也是我認為：“政府扶植大型只是經濟刺激措施的效果在今年年底聯手，它將從4─5月6日回暖”。

<在如果感染延長屈曲>

在另一方面，如果感染延長，嚴重的不僅是出口和生產停滯，由於供應鏈的損害（損害），通過股價日元和感悟，對個人消費和資本投資日本的負面影響的惡化上也已經從政府中指出的可能性。

它向下入境的需求已經影響已經走出大。小於在48000億日元每年的消耗量佔GDP的1％。當了來自中國和韓國的遊客假設為零，但人均名義國內生產的百分之下行壓力0.5。

日本對此，影響力最大1─出的方式當月的，但多數研究機構認為，用經濟前景的基礎假設，Sokuasa從春天上Fukuyomigae。

雖然落於10─12Kotsuki負增長，從而確保Zaiyoshiro Torucho查和年度加壓0.6％，幾乎不能力正增長方式Azukahaka中心值1─3Kotsuki。 4─6Kotsuki期存款計基礎Kaifuku到來同源1.4％基礎上增長。

伊藤忠商事首席經濟Manabuka順武田老師，但1─5月5日3天，中國經濟存總共將放YuruItaru 1％水平的具體的，隨後看好封閉式土地當局依據槓桿作用來恢恢復。此外，日本經濟也是我們認為：“政府Fushoku大Tadaze經濟刺激措施的基礎作用站在今年底一年長效胰島素，它將服從4─5月5日6倍暖”。

<常設如果感染擴展屈曲>

站在另一邊，如果感染擴展，嚴重地不僅是一夫Ideguchi產停滯，為什麼於供應鏈的損害（損害），通過襠價日根納KanSatoru，在對個個人消費和資本投資日本的負面影響特定惡化也已經從政府中指Deteki可能性。

它在Nyusakai基礎向需求已經影響已經衝出大。小於在4,800,000,000,000天原每年疲憊金額佔GDP的基礎1％。當了來自中國和Kankuni基礎Yukaku假設為零，Tadashihito平均名義國內生產的百分鐘敬之下行壓力0.5。

日文學習中,下手級。
日本出現首名因武肺而死亡的個案，政府內出現了最惡劣的情況“中止”的考慮。
除著日本國內的感染人數增加，再加上日本對應力不信任因素。出現了能否舉行奧運的惡夢。不能預計的經濟損失等的未知因素很多。

首段咁上下，下手級係得咁多

延期一年囉

中國不知幾想取消，到時日本經濟爆煲，佢就印銀紙收購左日本，第二島鏈斷裂，美國包圍網收皮

最佳做法啦

佢哋有オリンピック音譯
搞到我都想知，所以Googled

では、なぜ日本では五輪と表記するようになったのでしょうか。「当て字・当て読み 漢字表現辞典」（三省堂）のオリンピックの項目には「『五輪』はゴリンと読まれ、戦前に日本で新聞記者がスペースを節約するために造り出したもの」とあります。この記者というのが読売新聞記者だった川本信正氏（1907～96年）です。

原因係報紙慳位所以個記者諗到叫五輪

中國自己都未攪掂，仲點收購日本

印銀紙

印到美金就話者

日本一出投資移民即該收錢收到手軟喇，驚西咩。

到時美國出手買啦

笑

等睇東京奧運因為武漢肺炎取消

唔係應該因為奧運個標誌係五個圓圈所以叫五輪咩

搞投資移民咪殺死下一代,佢地咁多只識日文垃圾

金輪法王

WHO專家：武漢後 全球擔心日本疫情蔓延

你估印美金咩

日本今次蝕到HIHI，起左咁多選手村同場館。

其實香港就係幫佢假變真

鬥邊個國家最多感染？

sorry 阻一阻你哋 聽日南區有遊行
好需要大家支持
[行動Post] 2月15號 香港仔見

我都係依家先知咁解

令我諗起光明卡

set 個限期囉

4 月底做界線

我覺得應該可以樂觀少少

奧運而家咪係囉, 支國獎牌榜玩哂

禁止中國人 （包括港澳）入境應該已經解決左問題

改2021年得唔得

日本最特色嘅一樣嘢就係日本人好崇尚自己文化
唔出國嘅日本人基本上真係唔會識其他語言

所以你話如果日本開放左其他移民
其實唔會係一件好事

lm

社區爆左啦 仲要已經唔係家庭式傳播。
禁都香港禁日本先啦

Google Translate頂住先
重點：新型肺炎，先死，害怕“低信心”
路透社員工
2分鐘內閱讀

路透東京14日-日本首例新型肺炎死亡，政府中最糟糕的情況是停止奧運會。一場噩夢是，感染在日本的擴散將導致人們對日本的應對能力不信任，從而威脅到主辦奧運會。除了國家信任問題外，人們也越來越擔心經濟影響將是巨大的。

<影響奧運會的最大問題>

亞洲開發銀行研究所所長吉野直行（Naoyuki Yoshino）週四表示：“目前最大的挑戰是阻止感染的蔓延，並使奧運會成為現實。”日本至少有一人死於新型肺炎。他強調，缺席是成功舉辦奧運會的前提。如果發生死亡，對日本的信心可能會下降，各國將停止派遣運動員參加奧運會，這可能對中長期的入境需求產生影響。

但是，那天晚上，一名80多歲的病人死亡。在東京和和歌山縣也發現了新的感染病例。

在執政黨中，“如果感染者出現在老年人設施中，擴大規模是不可避免的。目前尚不知道能否實現東京奧運會。如果取消，將浪費設施維護，長田町的政治事務“將有責任感，”一位資深議員說。

私人經濟學家表示：``現階段最大的風險是，由於日本感染的蔓延，國際奧委會推遲了東京奧運會或匆匆將其會場遷至倫敦等其他城市。在這種情況下，對日本經濟的負面影響將是不可估量的，”法國巴黎銀行證券首席經濟學家和龍野太郎表示。

除了奧運會期間的入境需求外，需求還將在所有領域蒸發，包括出售門票，收集相關設施的投資並降低消費者信心。

<短期收斂是主要方案>

但是，到目前為止，許多私人經濟學家已經根據短期趨同得出了經濟情景。

眾所周知，新型肺炎會在一段時間內趨於收斂，經濟下滑是暫時的。在2003年SARS（嚴重急性呼吸系統綜合症）爆發期間，從3月到5月，感染病例的數量急劇上升，但很快達到高峰，並在7月發布了收容措施聲明。

同樣在日本，這種影響在1月至3月最為明顯，大多數研究機構都以經濟復甦將在春季開始的假設為基礎，預測經濟前景。

儘管在10月至12月期間出現負增長，但路透社調查的預測中值在1月至3月期間幾乎無法確保每年實現0.6％的正增長。預計4月至6月將增長到1.4％。

伊藤忠商事株式會社的首席經濟學家厚田淳史（Atsushi Takeda）估計，中國經濟在1-3月將放緩至1％的水平，但他預計中國經濟將在槓桿作用之後恢復。此外，日本經濟認為“日本政府將支持年底實施的大規模經濟措施的影響，並將於4月至6月恢復。”

<如果感染時間延長，請休息一下>

另一方面，如果感染持續時間很長或嚴重，不僅會因供應鏈受損而導致出口和生產停滯，而且日元貶值和市場情緒惡化也會對國內個人消費和資本投資產生負面影響。政府已經指出，這可能會產生負面影響。

已經對入境需求產生了影響。年消費量為4.8萬億日元，不到GDP的1％。假設來自中國和韓國的遊客人數已為零，這對國內生產總值的下行壓力僅為0.5％以上。

法國巴黎銀行（BNP Paribas）的科諾說：“由於入境業務的增長，一些住宿和旅遊業已經在建築上進行了大量投資，它們陷入了財務困境，而且後果可能擴散到區域金融機構。”包括資本投資在內的影響可能會意外擴散。

亞洲開發銀行研究所所長吉野表示，最大的連鎖反應是對生產網絡的影響。

對中國的出口占日本總出口的20％，佔GDP的16％。這是日本生產的原動力，在日本網絡中佔有很大份額。尤其是，具有較高出口重量的半導體製造設備僅佔世界的不到三分之一，而電子零件則佔世界的四分之一。涉足這些行業的國內公司將面臨許多障礙，包括中國的需求下降，零件採購等供應鏈中斷以及對全球經濟整體的需求下降。

如果感染的趨同被延遲，將在各個領域產生巨大影響，如果不能實施奧運會，政府官員最糟糕的情況將是“經濟將變得嚴峻”（執行機構官員）。他似乎在放牧。

宮本武藏寫過本劍法心得叫五輪書 唔知關唔關事

都買左北海道513個東京巨蛋分既土地